成日搭車都聞到嘢食味

點解要係車食嘢
搞到我好肚餓啊

樓主立即心臟停頓

本小姐一肚餓就會濕

已死

我會硬

一落車即刻沖去買腸粉食

搭緊車番大陸？咁耐仲未搭完

岩岩一路行一路食
點上連登啊

巴打有冇興趣一齊join gay緊三十

影左相未

太辛苦 不了

好快手咁影左

買嘢食囉

強強 食左啦

夠喇好撚gay

同你！我唔介意！